大家點睇小背心自己創作既呢首歌？

其實都係呢個星期見fb有佢唱歌Live,咪聽下

有一首歌叫［小背心］幾好聽仲要係佢原創

利申：非打手

不必了解真相是我

無人識？

手指好長

手指白手臂黑

你咁都唔係打手？

佢根本就係唱琢磨嗰個，呃我唔到嘅

我真係想純粹討論首歌咋

唔係想討論佢本人